警尖沙嘴豪宅【名鑄】複式單位破賭檔拘16人，檢逾2400萬元籌碼，被捕者包括律師及富二代

警方搗破一個位於尖沙嘴豪宅頂樓、面積約2000呎複式單位的非法賭檔，拘捕7男9女，年齡介乎20至40歲。涉案複式單位月租10多萬元，警方形容此類經營賭博場所手法罕見。

西九龍總區刑事總部警司鍾雅倫稱，警方早前接獲線報，稱有犯罪集團為吸引高端賭客，不惜每月花費10多萬元租用高尚住宅作掩飾，經營非法賭博場所。昨晚（22日）11時許，探員突擊搜查尖沙嘴河內道住宅名鑄66樓一個複式單位，拘捕15名男女，包括租用單位的男負責人、3名穿制服的女荷官及11名賭客，警方亦在住宅地下拘捕一名「睇水仔」，被捕人年齡介乎20至40歲。

警方在單位檢獲一張百家樂賭枱、200多副啤牌、20多萬元現金及籌碼，籌碼最大面額50萬，總額超過2400萬元，賭場內有電腦熒幕，顯示賭客賭博紀錄，並有即食麵提供，牆上貼有隔音物料，警方相信行動已搗破一個有規模的賭博場所，正調查涉案金錢流向。

鍾雅倫補充，賭場運作了兩個月，下層為賭廳，上層為休息室，廁所並無浴室用具。調查相信負責人有黑社會和合圖背景，被捕人包括金融公司董事、律師、報稱居於赤柱獨立屋的大學生。

並有即食麵提供

咁撚Cheap

屋企賭都唔得

賭仔係唔會關心自己食緊乜的

逼人賭馬會，送錢俾林鄭

3分鐘渣渣臨食完落注啦
唔通開張枱食法國餐食三粒鐘咩

屎忽鬼

性感女荷官

西九龍總區刑事總部警司鍾雅倫
屌你老母鍾狗

被捕人包括 報稱居於赤柱獨立屋的大學生。

係咪Venus Ko

佢老公咩樣

性感荷官陪你嗨翻天

太耐去唔到澳門

港版molly’s game?

想要圖

全澳門最大線上賭場呢？

不嬲都唔得架喎

哩句真

唔識set cam

我都諗緊係咪佢

驚閪咩，一定無事，拖下拖下無人理有無告到，不了了之

似係Venus Ko日日IG Story都聚賭

岩岩先po左張story

鍾狗

歐搵.....

呢D豪宅保安好撚麻煩, 全部都狗眼看人低
但見你住頂樓, 反而唔敢過問一句
我諗呢單野之後, 果班住客可以反cup保安10:6

冇人知咪得囉
嘈到人地咪比人報串囉

等睇無罪釋放兼道歉
被捕人們背景太硬了

鍾雅倫條仆街

又搵啲無後台嘅人出嚟頂

張曦雯

死基佬鍾雅倫
俾鬼佬屌屎忽

報稱居於赤柱獨立屋的大學生

推

垃圾

警方亦在住宅地下拘捕一名「睇水仔」

睇水就睇水啦 乜撚叫睇水仔

人地心諗當貼士都嫌少

等陣先，張餐枱大少少放啲膠牌就叫賭檔？
裝修係賭場風格就叫賭場？

自食其力靠自己，唔靠屋企咁都要拉？

食女都夠

黑社會冇理由搞黑社會既
除非黑社會輸錢俾黑社會想走數姐

屌你咩

共產黨夠唔比人上某D網
一句不嬲都唔得就講得通架咩…

消息指，有黑警於該賭場賭輸錢才策劃拘捕行動

割黑社會

負責睇水唔係叫「天文台」咩

我正想講
最近睇完

50/100 = poker?

呢個姓鍾仲在西九呀？！
上次掃毒， 結果條𡃁私吞
我以為佢會俾人鄧冬菇 或發配邊境

巴打好似有料爆，再多啲多啲！

係

鍾狗死基佬比狗屌

Looks like someone forgot to pay their protection money.

洗黑錢既好地方

賭馬會咪算囉

又係依條癲狗

死基佬指揮官

又係呢條仆街鍾狗

黑警人工咁低都可以入場賭，究竟門檻有幾低

鍾雅倫依條仆街

成篇報道都睇唔入腦
一見到鍾雅倫個名即刻燥撚咗

籌碼
同破獲大型武器庫有得揮

好撚明顯係賭仔輸左咪報串掃場囉

你條鐘狗都好撚多針，破撚左咁多單

套戲條女勁好J, 每個場景套衫都勁淫勁低胸

以前佢有派牌，而家無派但成日叫d仔上去打poker. 中環場50/100

個樣

過兩年變大媽

其實有無人幫手係美國篤依條友

有無去過太子芳華絕代二樓個神秘房？

芳華絕代之前中咗武肺

全香港起碼幾十間poker場依家唔明班popo點解唔去做野
觀塘我知的都起碼7間

D場有人照架

2個月就中比人擺上台喇

好耐無留意佢

Shisha and chill

係神秘房食會焗死

係咩神秘房Poker 巧巧生意

大家焦點唔該落喺鍾雅倫度，佢想洗白

有冇北寄貝

私人賭局犯咩法？